マクドナルドであなたの母親の夕食を犯すと、あなたは牛Bで死ぬでしょう

up乜撚

牛b死了

操你媽晚飯吃麥當勞，真是牛B死了

睇到マクドナルド真係好撚好笑譯你個麥克唐納德

操你媽的在麥克唐納德吃晚飯，簡直就牛B死了

日文文法錯九哂

なにを話しますか。全然わかりません。

應該係Google翻訳既傑作

衲dee post勿認真

都係古高垃圾

牛bまた死んだ